（突發）麥美娟BB疑似又爆粗

00:52 - 人地都唔閪囉！

佢當年拍戲都有句我頂撚死你